有無人睇 殺戮都市 GANTZ：O ？好正！

CG電影，但有齊電影嘅基本元素，色情，暴力，血腥！

咁高質嘅片無人睇，個個走去睇愛圖家？

香港會上！？

Netflix 已經有

好𨶙正

就咁睇開頭都改左好多野

求seed

睇漫畫好正 但越後就越kai

百鬼夜行篇一次過睇正到仆街
機械人 強化服 牛郎武士show off

正嘅話你就要睇Gantz o

岩岩睇左 好正

睇完 麗佳同杏

好想佢地跑多d

真心好睇

係咪有計
poster點解見到佢

加藤都仲係咁黑人憎

動畫好睇個真人

黑球on99
巨乳妹幫咗好多手得6分

好睇過ff大電影好多

係日本睇左,不過聽唔明日文

因為當係一個短篇故事咁拍

有,出場得分零鐘

Netflix 睇左d 得閒再睇

利申 睇哂漫畫 同真人電影版

Netfilx睇左，痴撚線cg
靚景靚光靚動作，係班主角人樣有d膠
故事都改得可接受
唯一係冇晒咸野 好想佢繼續拍

唯一想講既係杏整到好正

希望佢出埋歐洲篇同最終章

最終章難啲啵
反而想睇玄野點樣勁到連大阪隊都識
出場得個一陣再加幾句對白已經feel到佢仲屈過漫畫版好多

漫畫有幾咸？

正到癡線

屌怪

琴晚睇左, 幾好睇, CG做得幾好, 加上本身幾鍾意睇打怪獸既故仔

香港NETFLIX有?

首先唔知點解中間有好多期嘅封面都係裸女
跟住有一大堆做愛片段加裸露片段
小島多惠
泰拳女
好鐘意加藤個條女
麗香
一大堆不知名女主角
去到上太空嘅時候露點基本上露到不知所謂

你呢家睇個套係咩黎?新動畫?

有 動畫類別

你都唔明佢想講嘅野

利申唔太明

有冇seed

有無seed?

申請一個free Netflix 睇啦

一個月free

最正E編，當年睇漫畫覺得好絕望，7次100分比人秒左，個boss 越死越勁

一係bilibili睇完就刪左

可惜cut左牛郎

牛郞秒殺2隻高級怪

牛蜘蛛根本接近100分
唔係岡 根本冇人打得到

不嬲都係計「殺」數

睇完好正，希望繼續出多套，杏

咪係 你估LOL計助攻呀

講一次野對波就彈一下 好撚正

佢個人重要成日跳下跳下